我個朋友會屌人食藍店，但自己買股用富途牛牛

最近佢輸左十萬，我笑尻佢抵死，佢話我鬥黃。

我反醒左好耐，我真係好錯，請大家都唔好unfriend警察同埋鬧佢地啦，停止鬥黃

我都輪左十幾萬